班中國喺大陸波app度打左成個星期國足飛機😣😣💦

又話要咩入世界杯咩乘
仲有班傻仔打定劇本ff點樣熱血反勝
點知俾伊狗數夠3粒
笑撚死人咩
終於耳根清淨
大陸狗翻去打飛機啦

有冇打飛機精華

開波一陣支那護空門好似打晒飛機，跟住無睇了

成場波睇落鄰國連破蛋都有難度